#  CANCROW

##カンクロウだよ。好きな場所にカンクロウをはっつけられるよ

###エレメントを指定して、カンクロウのビットマップをはりつけよう

###使い方
	drawメソッドでレンダリング
	第一引数：クエリセレクタの文字列
	第二引数：横幅（省略可能）	
	
	var cancrow = require('cancrow');
	cancrow.draw('.element', width);

###エンジョイアミーゴ！